ielts有冇雞精班推薦？

我writing oral考得差
唔知有冇可能惡補下？

詳談

咪撚報現代嗰個 呃鳩人錢

林作？

Added

OK

唔識佢

唔好報尚華書院

利申報過

啱！！！！！千 其 唔 好 報！！！！！！

推薦你上youtube 睇
ielts-up

thx

但係作文 係唔係有人改會好少少

都係嘅，不過我覺得呢個channel教作文嗰啲片都好清晰易明
你上佢個網仲有exercise做，listening都有

好 多謝你既資源

writing and oral seem hard to be improved in a short period

Oral睇運氣

Writing
Ielts嚟講短時間要進步一啲都唔難，因為靠背都得
利申 朋友出第一次成績 5.5 即刻報兩個禮拜後考 中間不斷溫 第二次考 7.5

中間點溫法

我6.0 ....差成分

佢都係背format，背vocab，然後自己作訓練吓速度

我試試先

留名學野
reading大炒
writing 都要加油

屌見可持續發展期金資助八成就落搭
報咗未上已經想退錢點知死約無得退
仲要要上足八成先退得返一萬

屌然後上咗兩堂已經知垃鳩圾 一啲幫助都無 而家堂堂take attendance瞓覺做自己嘢 成三個半鐘唔撚係路 唉咁樣跌咗二千五真係極唔抵

千祈咪報尚華

屌佢老母 我frd同我講$12500 包埋考試費 又可以退$10000我先報 點知原來我個frd on9搞錯 考試係另外比錢報 諗住當上堂學英文都好 屌啲notes全部唔知佢點印 一係勁濛一係歪嘅 垃圾到
我過幾日上去攞cert順便交表claim錢

reading 真係睇你有冇睇開文

60分好短... 考你速度

留名
W 同 S 都要7
overall 要 7.5
唔知可以點練

就係做唔切 啲字又好深
又天文地理好多專有名詞外文詞 睇得好慢